今晚係私煙回魂夜，你有咩想同佢講

地獄聖誕凍唔凍呀

香港民間打算將12月16日定為全民戒嫣日
唔使接觸二手三手煙，大家都好開心

今晚返嚟好帶埋鋮浚哥落去啦
佢都中咗招呀

屌 想扑佢

來生再做中国人

Come on baby

快點上我吧

不要怕還有黨

尋晚係冬至 唔係聖誕

唔知私煙有無訂盆菜？
訂咗有無人去取 有無人食呢？
佢老公又要隔離

我係奶奶呀～～～

播“沒美芬怎可上路”佢聽

多謝私煙令我領略到咩係”笑到最後”既真諦

林奠準備定酒水等你接佢

打鬼要用朱古力

唔係聽日咩

何必當初呢！

屌屍嫣，不了

魂都屌撚爆佢

屌你老母呀仆街
冇你既事喇, 帶埋d 屋企人返落去啦

光復香港時代革命

快啲搵埋老公團聚

翻去搵你隔離緊個老公等佢可以食最後一次嫣

真係李氏夫婦

頭七計唔計死果日？定係T+7?

以我理解係第七日
唔係+7

雪櫃有雞髀 唔好話俾呀媽知

我係奶奶啊

抵死架你隻畜生

叫埋老鼠芬，哪渣強，柒婆落去陪你打麻雀，過春節。

燒兩支科興疫苗落去畀佢啦

scan咗安心出行未

保鮮紙 朱古力已備

帶埋你老死鼠王芬係地獄陪你無咁悶

咁快就死左7日?

祝私煙來生再做中國人

希望佢早日一家團聚

想同佢個仔講

你老母喱埋係除房食雞脾呀

帶埋您啲藍絲朋友同popo走
Thx

唔係7日咩

私煙匿埋喺度食雞髀呀

等埋誠俊哥先好走

祝佢一家團聚

帶埋梁美芬打麻雀

屌咗林奠老母未？

戇鳩
係咪以為頭7=回魂夜？

叫老納打到佢魂飛魄散

頭七係咪會返屋企？
誠浚哥已不在

記得補拎5千蚊

頭7唔係23?

下面有冇自煮研發嘅疫苗打？

冇咩特別都唔好投胎啦 廢事害到人

帶埋PK哥, 777, 雜種落去開痳雀台啦

落地獄前駛唔駛隔離14日

帶埋美芬走

Welcome to hell , 十大閻羅王逐個審你

帶埋30000隻一齊走

呢句好正

家人最緊要齊齊整整.jpg

快啲帶埋啲好朋友落去聚吓

有錢你咪去叫雞囉

落地獄都有得回魂？

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

我哋今晚開香檳慶祝呀！

聽講，佢對眼一直閉唔到，點搞都唔掂

未來就要看人生會有多精彩！

帶埋柒婆同陳姑娘走啦
唔係佢地你應該唔洗死

請佢食朱古力彈

希望你返生

做左雙眼皮手術，死左合唔埋唔出奇

你帶走柒婆
我每晚都燒一億幾千萬比你又點話

死唔眼閉，怨氣好重

話說，我玩緊隻game，入面有個玩家賣嘢嘅商店名，叫李私煙帛金收集店，我每日都好有心，買曬佢間店啲嘢㗎，前前後後，都封咗成幾千萬帛金俾佢，希望佢安心上地獄啦

幾時有埋麵仔走

焦偲暮想

射佢個乳魂

第7日呀

唔好上番來啦

好毒

私煙: 我要係回魂夜果晚殺死哂你地!

死狗公死開啦
私煙都唔屌你呀

為私煙BB提供一站式服務又點話
最緊要係搵咗林鄭先
係佢放d舞男落嚟整死私煙

lm

一家人要齊整

冇常識真係可怕

cctoy們其實好鍾意你，你睇下，佢哋由你死嗰日講到你頭七。

問佢係咪習習迫佢打疫苗出事

+14日入境隔離

屌，隔離咗十四日先好回魂呀

下世唔好做藍屍天使啦

你出殯個日我哋會來的

死左咁多人開心

Cls

係咪放 芝蔴胡，會留有C煙腳印？

魂高幾多丈？

成個ultraman咁高的C煙出現

廚房雪櫃有雞髀

落到去scan左安心出行code未？

燒部冥通phone俾佢先

去搵689同林鄭啦，同佢地咁friend

已經用炒價買左佢本遺作
想問佢攞簽名再賣返出去
賺返個首期

叫完雞再姦佢

捉鬼用保鮮紙

搵麥提莎射佢

好好做鬼

買件牛扒孝敬鬼差

計返條數, 好似未過隔離令

聖誕快樂

球拍幾錢塊

樓主頭七同回魂夜都未識分 DLLM

記得搵埋雜總落去陪你

記得帶埋佢d好朋友一齊走

冇野講呀
濕鳩二打六想人理佢
死左笑下佢就算啦 end

成日講埋啲恐怖野貼恐怖圖
今晚私煙幫你打飛機

無咗你我由淺藍又變番深黃，每次見到你都有扯住扯住嘅感覺

帶埋老公同美芬走

JM9

最緊要一家團圓

打針未呀你

帶三萬落去

真心周星馳用呢個主題拍回魂夜remake我一定入場睇

番去同佢班藍屍聚下

唔知有冇封到關 俾唔俾佢回魂都未知

唔明？？？

快啲揾啲3萬狗落去陪自己

你老公出面有第二個啊

我係奶奶啊~~

我真係恭喜你呀.jpg

生生世世做中國人、直至中國有民主自由
跟住就投胎去下一個極權國家

準備定摺凳，等私煙BB回魂，追打隻臭閪 （牛頭馬面都冇面畀）

問候班藍屍

落去第十九層永遠無得超生啦

光復香港

抵撚死

可能要隔離
要遲多7日先回魂

哩個最好

頭七≠回魂

你最近還好嗎? 尚愛看少女漫畫嗎? 最近近乎沒露面你有新對象嗎?

呢句係同佢個仔講
唔係同佢講

做中国人有咩唔好

兵馬俑

偲嫣回魂返屋企會唔會見到鋮俊同美芬......

成盆係血 當佢無事

有冇人見到佢

返屋企見唔到鋮浚哥

其實點解會有人娶私煙？

搵林莫算帳

如果我有幸見到佢，仲唔打鑊勁，因為打鬼唔犯法！

燒返佢本寫真集俾返佢啦

睇啱邊個煙灰缸未？

頭7唔係回魂囉，回魂好似另有計法。

會唔會之前買左巨額保險

落到地獄，唔好唔記得掃一掃「安心上路」二維碼。

我係奶奶啊~~~~~

人都唔係度，講閪咩
講完你地唔會覺得空虛?幼撚稚

帶埋你老公落去啦!
林鄭班鳩官咁對你，點可以少咗佢哋? 仲有芬姐呢，佢好掛住你喎!

應該投唔到胎

私煙做埋咁多陰質嘢
唔係直落落地獄

會唔會出本陰間寫真集??

coming